500張100克厚a4紙,邊度抵買

一疊用好耐

平時買開幾多錢,邊度抵買？

同埋邊隻牌子好用啲？

返office拎

私人office

揾份文員part time返office拎

公司會鎖櫃鎖機
印野要搵姐姐

去人地office拎

btw, 如果你只係黑白print 其實唔洗100g

一疊去執笠倉是但啦